如果派路當年冇去紐約人今年幾歲

push

我幾歲關你咩事